［集思廣益］屋企出面成日有人違泊，有咩方法趕走佢地

如題，泊到雙程變單程路，泊埋上行人路，一日打幾次電話去啲警察牌都唔抄，又唔係私家路。

有冇計？

好似圍頭佬做法咁 擺垃圾桶陣
再唔係就學第一城咁鎖車

1823

用屎茶係車門到 萬事萬寜

keep 住係1823, 警察，運輸署，三方一齊投訴。

如果樓上成日有人高空擲物，我都唔會泊係到。

運輸署真係未試過，try try先

萬試萬靈

佩服

擺支釘係個車胎前面，一開車就

搵埋區議員refer比交通部，無得唔嚟
影哂相腥去1823，有file無得唔嚟，記得keep住開新file，file量多會變黑點，要巡得密啲

識玩一定抹落開門手把位入面，一拉就中招。

萬事屈臣氏

關運輸署咩事

記錯，係交通咨詢委員會。
總之就係keep住投訴開file, 煩到警察都怕。
以前屋企附近又係泊車、貨車上落，塞到3線得番大半條線，投訴到繁忙時間就派咖啡人趕車

試下先

有fd都提議過，但會唔會犯法？
唔想為咗啲賤人犯法

咪撚制啊 一街都係cam 又有車cam長著

你聽連登仔吹

狂打去嗰區既警局
話有危險爭啲造成意外

真係喎，佢泊到出路口，小路出大路要隊到勁前先睇到路